紅軍半場期間齋掃李城門前雪 盼有利己隊進攻

利物浦周三在聯賽主場1:1和李斯特城，工作人員半場掃清客軍半場的積雪，被指盼有利己隊進攻，結果卻沒有任何作用。

英超榜首球隊利物浦，周三主場慘遭李斯特城逼和1:1，由於球場有不少積雪，工作人員半場入場鏟雪，希望下半場比賽更加順暢。不過，英國《鏡報》指出，紅軍的工作人員僅鏟走李城半場的雪，特別是禁區位置更是乾淨，紅軍的半場卻依然有不少雪。 《鏡報》也引述網民發現這個奇怪現象，直指紅軍在發揮主場優勢，希望下半場更有利球隊進攻，以全取3分。可惜，李城把防線縮入禁區，紅軍球員常靠高空進攻，導致工作人員的半場努力白費。有網民指，如果李城禁區有積雪的話，可能更有利於門前進攻，因對方很可能犯錯。 網友Paul Flood也表示紅軍工作人員多此一舉，「紅軍光清除對方半場的雪，如果李城因此入波就過癮啦！」事實上，李城下半場曾有門前近射，主要原因正是紅軍後衛禁區内解圍不清脆。紅軍最後賽和對手，領先次席的曼城5分。

呢段新聞邊個寫既
You never work again

主場優勢唔計

今次唔洗怨啦掛
雪都清埋

唔係咩叫主場呀柒碌

怨冇清埋自己門前

玩鳩自己都主場

無清自己門前
點玩鳩自己

利式

紅軍的半場卻依然有不少雪。 《鏡報》也引述網民發現這個奇怪現象，直指紅軍在發揮主場優勢，希望下半場更有利球隊進攻，以全取3分。

所以下半場比李城入左幾多球？

自掃門前雪呀

唔短傳有撚用

咁撚狗既,清D唔清D
有利自己進攻就剩係清對面場
好彩天有眼